放心啦美國民主黨一定會就人權問題，同中共企硬架

陳光誠在回憶錄《盲人律師》中，記載了當年他逃入美國駐北京領事館之後的若干細節：最初，他在美國使館內並未受到友善對待，使館的官員沒收了他的手機，不准他與外界聯繫。歐巴馬和希拉蕊非常害怕因為這一事件得罪中國，遂派國務院高級官員坎貝爾（Kurt Campbell）及美國駐華大使駱家輝與中國談判。

談判並未尊重了陳光誠本人的意願，其結果是：陳光誠留在中國，在某大學擔任研究職位，中方承諾確保其安全——然而，中方的承諾豈能相信？此前西藏人的遭遇和此後香港人的遭遇，表明中國的承諾從來就是一張廢紙。中共的如意算盤是，等時間流逝，國際媒體忘記了陳光誠，再來對他下手、跟他算總帳。

隨即，陳光誠被美國使館官員騙出使館，送到北京的一所醫院，醫治逃亡路上所受之傷。一進醫院，他即發現情況有變：美國外交官很快消失得無影無蹤，醫院工作人員對他的態度極不友善，跟家人團聚的要求也遲遲得不到答覆。

他在絕望之中聯繫上美國的基督教背景的人權組織「對華援助協會」，在傅希秋牧師的幫助下又聯繫上美國共和黨國會議員史密斯（Chris Smith）等人。國會為之召開緊急聽證會，破天荒地電話連線傾聽陳光誠的求助，然後向行政部門施壓，這才讓前線外交官重新與中國展開談判。如此，陳光誠及其家人才得以安全抵達美國。

民主黨 賣everything
叫親民主黨都唔民主

呢廿年你瞓咗覺？

民主黨親中賣開國出面d人又唔信，冇眼睇。

咁我都相信民主黨係支共隻狗唔係一朝一日既事黎

Kmt 南越 台灣 香港 ⋯ who will the next

民主黨 my香港
Democrats my US

燈粉 ：燈會團結到其他國家一齊對付中國

點解咁撚多五毛會喺度屌嗰個環保少女

好快撐侵就係五毛

西藏人係奧巴馬年代自焚到100件都無人理

呢四年係香港起集中營
等叫天不聞

左膠：國際政治係做左既野，你枱面唔會見到（所以奧巴馬在位時，香港人佔中冇俾拉去坐監，但侵侵默許中共清算香港人，所以侵侵上台後，咁多香港人被拉）

左膠又贏

現在不敢答你

但叫一個全家都係同中共私通既總統

佢會對中共會有幾強硬？

我就唔睇好 不過會做最好既準備作最壞既打算

始終共和黨意識形態上同中共係死敵，揾佢反共實穩陣好多
民主黨話就話重視人權，但個信念薄弱好多，之前仲會同情共產黨，靠佢反共等一百年都唔知反唔反倒

嗰陣陳光誠比dems班fans jer到仆街

美國民主黨「陳光誠係中共間諜」

你係民我係主，無錯呀

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]

最大問題係，China joe 一上台一定會拉龐佩奧落馬，佢呢大半年飛均全世界拉攏嘅聯盟恐怕樹倒猢猻散

有冇英文 Twitter

為搞個淨網計劃，飛盡全球游說各國政府唔好用華為5G, 隨住登上台 佢落台而玩完了之後啲國家唔知會唔會重新再用華為呢?

為山九仞

要中共守規矩

要民主黨解釋埋班加西單野先啦

拜登個仔 甚至拜登分分鐘都係美版十一哥 閃卡喺維尼手上 佢要你民主黨改做共產黨都無得say no

民主黨信得過豬乸會上樹

講個笑話：兩黨共識

兩黨共識

講多個:民主黨反共

唉

奧巴馬口交左八年
做過啲乜

點解叫親民主黨都係仆街黎

屌你老母而家仲叫你信民主黨嗰班人係咩居心

Reagan:I didn't leave the Democratic Party. The party left me.

真係好撚大獲

都話去當地領事館都冇用
特朗普做總統唔俾學生動源入去添，你唔講?

佢畀人呃 行出去喎
係民主黨同中共傾好咗
呃佢行出美領

唔俾入 呃都唔洗呃 唔洗傾
睇住手足死

真小人and 偽君子

侵侵已成condom

合晒李卓人班老泛民口味